分手後最正面面對心態

一開始借酒消愁，周圍溝女去消除寂寞。共實反而要投資返落自己身上，之前拍拖買禮物去旅行洗落另一半到
單身之後對自己好D勤健身，打波。放假買下衫護膚品，打扮下自己。放假周圍去見識下，抱住開放心態識朋友，唔好一黎就chur人拍拖搞野變左厹。慢慢會吸引到人同你做朋友，有感覺再更進一步。再回望返你比之前拍拖時會更成長左，仲會多謝ex陪伴過你

同中學初戀拍拖10年之後散左半年既經驗之談，共勉之

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

同你一樣背景 共勉之

十年

最難頂係夜晚會諗起之前D野，我就習慣飲杯威士忌睇套戲或者聽歌減壓，仲之搵興趣做下。再比個目標自己返工搵錢，買錶又好買車又得，我就儲緊錢想買隻百事撈，而家有D女幾岩傾都唔想拍拖唔想洗錢。

嘩十年 點解分手呀

10年唔結婚就散嫁啦冇得再拖

靠自己，要斷開哂所有關於佢既野，因為一接觸又會分心煩惱令自己心情底落，你唔成長變得更好佢更加無可能搵返你，你又發展唔到新感情，然後有心情低落......惡性循環。要離開循環就要狠心D

現實啲。其實你變唔變返好，佢都唔會搵返你，死咗條心，冇咗就係冇咗

有無都好，一定要斷絕來往，拖拖拉拉係最差既選擇。未來點無人知既但唔好為左女去做好自己，為自己未來為家人，屋企人都要靠你嫁

我依家都覺得屋企人好重要
只係我成日諗到佢就好心痛
我同佢已經斷咗聯半年
依家都係希望做好自己 增值下
唔想再沉落去

條女唔肯結？

同ex係依個summer分開左，好想開sen追翻佢，好後悔冇好好珍惜佢

雖然我都明斷晒會易睇開啲
但我依家情況係日日返工都會見到

追可以，比條底線自己，追過佢無回應就要走。感情係兩個人都有心先開心。單方面無意思加油

結婚要錢既咁就樓又未有。男人30歲之後結都得，女人就難D

我會準備轉工或者調公司/部門

轉左過來冇耐 當初入來時未分開

分手之後有冇機做到朋友？

無可能除非你愛佢愛得唔夠深。真心愛過係做唔返

做唔番朋友係咪之後冇機復合到？可能幾年之後復合果種

以為自己開post
又係中學初戀10年
啲人成日話你班男人點樣衰點樣壞
其實你班女人咪又係一鳩樣

你想復合建議比個時間自己，一個月二個月去追返，佢都無動於衷既話就算啦。做朋友咪姐係做兵一陣做做下有新男朋友就慘到仆街仲要係自己攞黎